week 1就分組果啲course係咪想玩鳩毒撚?

一返到去就比人撚鳩，lecturer大大聲問邊個有位比我入組，老尷到仆街

add drop period先入得罪你邊忽

屌，我就讀撚完個course佢，feedback寫臭你條撚樣

自己一組咪得

笑撚咗

week1分別已經對毒撚最仁慈

起碼大部分人未認識都會揀坐附近既人

如果week 3,4 先分 大家都識晒 得毒撚仲未識人 人地發爛渣都唔會想同你一組

佢幫你問都算好啊，我嗰啲問完邊個冇組我講完之後又叫我自己問人入一組

分組本身就on9
比機會 free rider

揾omate啦

大學邊緣人表示最怕分組

每次分組好難搵到組員

第一堂冇返，唔知點算